李家超: 無論幾危險, 任何人可以選擇離開現場, 但警察唔可以

我想問721掉頭走個兩隻點解釋?

因為係狗

無記者諗到

721調頭走喎

封9哂d路同交通工具點走

up乜春野呀

屌你老母殺上去

721呢 屌你老母?

元朗721有槍都調頭離開喎

GIF召喚

屌你老母

元朗呢屌你老母

721又點解釋

四大狗會仲唔譴責佢罔顧狗隻安全？佢叫狗隻唔好縮，哪怕前面有一堆人自己兩三丁友都照上wo

721 呢

721?

721 第一個走

狗官仲話每個警察都有number, 速龍頭盔都有。

狗官講大話
官逼民反

白痴 ! 低能 !
黑警可以選擇唔好做濫權濫暴濫捕, 挑釁市民嘅嘢 !

我就係入嚟睇呢幅圖

有呀
頭盔生產編號
警察有警員編號
不過唔比你睇姐

禁蒙面法唔係冇位比我地打文宣！！！

睇到張圖了，唔該巴打

我都係

慢左

黨鐵封晒點走啊on9

因為警察=危險

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民

唔可以離開現場 講緊消防員

721咪離開過囉

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

屌你老母元朗721影到2隻狗走撚左去啦！

721 唔見人

有得揀唔殺人掉頭走
你選擇殺人
畀你射個個未夠秤㗎 屌你老母

咁立法會個日。。。

1/7又走
21/7又走
屌你老母

記者真係好撚廢

佢最應該自己落去感受下咩叫黑警!
坐係到講風涼話!

有呀，哎咗出嚟

721 呢 屌

我係想大家都只係回呢張相就夠

你又岩wo！

冇一個官員有廉恥，講大話當食生菜！

721？

屌你緊係唔需要走啦
班垃圾就係危險
佢地去邊咪邊到有危險

做官既係咪都有d弱能

封撚哂黨鐵站點走

721去撚咗邊度呀班垃圾狗

我只係睇到一個人同隻狗

我就係要呢啲

洗撚理佢講乜咩 垃圾一件

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

應該有嗌
不過疊聲

心有靈犀一點通

逃狗!

住果度點走

721????

未聽完 個腦已經有畫面

同俾唔俾幪面有撚關係

721 呢屌

仲有721個gif呢

［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

垃圾黑警

出黎啦,比卡超

逃兵

721

龍門任你搬

配合埋7.21黑警走佬圖 完美

因為危險係佢地製造

呢條撚旦真係活係平衡時空

They are well paid for it! on撚9

你up乜9

佢一講即刻諗起依張圖

李家超仲要重申咗起碼兩次 但其實有咩事佢地係走得最快

因為狗，並不是人

佢係講畀啲狗聽

721 果兩隻狗又點計

因為有危險既唔係佢地兩個，只係市民

佢地係blue object

我都即時係咁諗
但估計記者們仲有其他point想追問

721嗰兩隻係解放軍

揸哂槍， full gear 有幾危險呀？ 如果同示威者對換裝備，你仲企起到我就讚你

係消防員唔係死黑警

建議以後個d咩火場呀有疑似爆炸品呀既時候消防員可以先行離開現場等警察處理

消防

秒

咁凶殺現場都好危險，其它人可以離開，但殺人凶手就要冒好大風險，大家應該體諒下佢嘅

6月開始昏迷到今日？
講乜撚野

721 全港都見著你廢UP

消防先係，警察唔係。

香港人 反抗！

狗

要搵condom啦

仆街啦你 721 班黑警即刻走呀

記者會問謝sir
局腸話唔可以走架喎
721嗰兩隻掉頭狗擅離職守
係咪要停職

要舉手問㗎
唔好怪佢哋

無地鐵又封路，走入去你老母個閪度呀？

恐怖份子同紀錄部隊分別

721??????????????
?????????????????

TS 過期咪整走個生產日期囉 正路呀

一見到個post即刻走去搵返張圖黎貼

推

好 有人放火魔咪撚走

DIU NEI LOMOOOOO

所以721走左佬先

diu你你地黨鐵運兵又得狗車又得流浪狗車又得

請你離開 因為有你地先最危險

仲要塑造班過街老鼠做英雄到幾時?

今晚咪撚走呀 全港市民陪你玩

標準答案：唔可以乜都拉埋721一齊講

見到個標題都諗起

就係要依啲

無論幾危險 警察唔可以選擇離開現場
因為佢哋去到邊就邊到危險
咁點離開危險現場

笑死人 721完美示範

721 調頭走

又自打嘴巴

入黎睇尼張圖+1

直指狗宿啦？

YOU ARE WELL PAID FOR IT.

任何人任何人 人地消防員都無走過啦
721掉頭走呀 自打嘴巴

屌呢條友真係傻鳩黎 仲話警察帶number 睇佢個樣真係睇得出佢未撚訓醒

危險咪就係你班狗察搞出黎囉

好廢

我都即刻諗起呢張相, 隻笠水狗

笑死狗

下？

因為佢哋係狗

有幾十隻狗入嚟負評

唔好再理班恐怖分子講乜得唔得
日日笑鳩佢地曬時間心機做乜鳩

仆街死啦你

只要警察係現場就會好危險

狗一定走先。人地黑勢力，狗點咁攬？

係咪香港無左721呢一日？

有問都係答廢話

垃9圾 講埋d野又係班黑警以做過

佢講得啱
因為一有狗無論邊度都會變得好危險
所以佢避唔到

其實721唔止兩個
果晚第二次既時候
下面係有EU車泊係度
上面係有狗
有人過去叫佢地執行職務
架車即刻揸走

其實理得佢地up 乜柒？

成班渣外國戶照嘅狗官同我講可以走

DLLM 721元朗站个2件是乞丐呀

冚家產比家超，去含L啦，落地獄

佢會答你無走，遠距離視察等支援

入黎為左睇呢張圖

721去左邊丫
廢人

721 唔見你 屌你老母

笑住射人咁開心洗乜走

屌 721咪做撚咗囉死黑警

政府真係出埋d垃圾高官
成個政府都係

宜家輪到你話事咩

呢張最重要

1 警察本來就係危險之源
2 一有危險, 警察走得快過格力犬

屌

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

其實狗都可以
走咗仲開心

差佬先最易走

同埋係因為佢哋係度先有危險

問題係依家係佢哋製造危險出黎囉

咁大家性質唔同 你叫班消防黎拉賊睇下會點

721呢屌你老母

7月1日 立法會呢？

唔好再在意黑警講d廢話 聽黎都曬撚氣

721調頭走

啲記者問問題真係好廢

721個兩個究竟係咩黎架？
701立會退守個d咩黎架？
撞鬼呀？

低能

但恐怖分子可以

唔講差d唔記得701都係走佬

721呢仆街

柒撚出國際

坐係冷氣房講呢d 好有說服力

比卡超話睇片見到違法行為

唔知係咪選擇性睇片呢

真心咩
我覺得問中哂我想質疑既野
尤其是開頭嗰幾條

警字十個口

佢自己講都窒左窒，不過都係厚顏無恥咁講出口

最危險隨時發癲咪佢地 咁走到邊都係危險

因為佢地係警犬

今天的我打倒昨日的我彈出彈入

金魚記憶?
不過已經慣左政府講大話
無人會再信

局長幾時考慮現場指揮 再話比市民知點搵狗隻編號

死開啦
黑警離開左就任何人都安全

藍絲:警察正向事故現場前進,係消防逃離現場.

屌你老母又鳩up

講左幾個月 我fullgear配炮留係度。你口罩眼罩選擇離開囉

721 嗰兩條垃圾！

危險既只有示威者

元朗721 呢屌你老母

same

四分鐘睇晒點解《禁蒙面法》同《緊急法》有咩關係！

蒙面法只係前菜！好戲就係緊急法！！兩樣嘢息息相關！

繞過立法會立法，政府唔會再遵從法律程序處理法律問題，仲講乜法治！！！

推晒比所有人睇懶人包！！！！

全力反對「蒙面法」！

［有片］全世界同我睇清楚咩係蒙面法

EXACT7LY

屌笑死